黑色五毛警告現正生效

連登廣泛地區已錄得或預料會有每小時超過70個五毛叫人621唔好衝、無用。

叫人唔衝冇問題，大家討論戰略啫
最奇怪係多左好多po斷章取義式瘋狂屌民陣胡志偉

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

最衰係報紙佬

Push

打個成個星期風,612已經出警報la

你話無組織性做都唔信
一個po成班解完話講完道理,見屌唔入就會即時第2個新acc既人開個一樣既po ,之後又見屌唔入又會第個新acc再開多個po,連續好幾個係咁
用數量去充,博d人真係睇標題就算

7.1 臨近，五毛指數甚高至嚴重

新會員空群而出，目標是打散討論區抗爭的議題

患有TLDR症的人士或CD Room人士，可以選擇直接跳過睇新會員的帖子，因為新會員的帖子多為挑起和理非與行動派的內容，無甚麼營養。

在五毛指數甚高至嚴重期間，呼籲各會員記得帶腦上連登，先認真看清發帖者的背景，再回覆。